/* 
  Localizable.strings
  FissionBluetooth

  Created by 裂变智能 on 2022/12/6.
  
*/

"Search Connected" = "搜索连接";
"Disconnect" = "断开连接";
"Confirm whether to unbind the device and disconnect?" = "确认是否解绑设备并断开连接？";
"Log File" = "日志文件";
"About" = "关于";
"Data Visualization UI" = "数据可视化UI";
"Device disconnected" = "设备已断开连接";
"Device Find Phone" = "设备查找手机";
"Device cancel find phone" = "设备取消查找手机";
"Bluetooth pairing successful" = "蓝牙配对成功";
"Receive Data" = "接收数据";
"Device List" = "设备列表";
"Bluetooth is not turned on or not supported" = "蓝牙未开启或不支持";
"🌺🌺Paired🌺" = "🌺🌺已配对🌺";
"Refuse to bind" = "拒绝绑定";
"Bind Successfully" = "绑定成功";
"Has been bound" = "已绑定";
"Binding confirmation timed out" = "绑定确认超时";
"Bind key error" = "绑定密钥错误";
"The binding key is correct" = "绑定密钥正确";
"No binding required" = "无需绑定";
"Device reset, do you want to rebind?" = "设备重置，是否重新绑定？";
"Rebind" = "重新绑定";
"QR code scanning" = "二维码扫描";
"Scan Result" = "扫描结果";
"Connect" = "连接";
"Cancel" = "取消";
"This type of QR code is not supported" = "不支持此类二维码";
"Searching for connection" = "正在搜索连接";
"Connecting" = "连接中";
"No Connection" = "无连接";
"Start query time" = "开始查询时间";
"End query time" = "结束查询时间";
"Expand" = "展开";
"Away" = "收起";
"Success" = "成功";
"Take Photo" = "拍照";
"No Data" = "暂无数据";
"Set" = "设置";
"Get" = "获取";
"Gender:" = "性别:";
"Age:" = "年龄:";
"Height (cm):" = "身高 (cm):";
"Weight(kg):" = "体重(kg):";
"Stride(cm):" = "步幅(cm):";
"Nickname (up to 32Byte):" = "昵称（最多字节）:";
"Time zone:" = "时区:";
"User ID:" = "用户 ID:";
"Reminder" = "提醒";
"Alarm Clock" = "闹钟";
"Ss" = "日";
"M" = "一";
"T" = "二";
"W" = "三";
"T" = "四";
"F" = "五";
"S" = "六";
"Not Repeating" = "不重复";
"Up to %d alarms can be set" = "最多可设置 %d 个闹钟";

"Get device power information" = "获取设备电量信息";
"Get device version information" = "获取设备版本信息";
"Get protocol version information" = "获取协议版本信息";
"Get UTC time" = "获取UTC时间";
"Get the time zone" = "获取时区";
"Synchronize UTC time" = "同步UTC时间";
"Set the time zone" = "设置时区";
"Synchronize system time" = "同步系统时间";
"Set the time display mode" = "设置时间显示模式";
"Language setting" = "语言设置";
"Set distance unit" = "设置距离单位";
"Set the vibration reminder switch" = "设置震动提醒开关";
"Set the switch to turn on the screen by raising your wrist" = "设置抬腕亮屏开关";
"Enter/exit camera mode" = "进入/退出相机模式";
"Phone find device" = "手机查找设备";
"Reboot the device" = "重启设备";
"Reset" = "恢复出厂设置";
"Soft shutdown" = "软关机";
"Security confirmation" = "安全确认";
"Start/Exit Self-Test Mode" = "开始/退出自检模式";
"Clear user information" = "清除用户信息";
"Clear activity data" = "清除活动数据";
"Set the device to actively disconnect" = "设置设备主动断开连接";
"Interface jump test" = "界面跳转测试";
"Women's Physiological Status Setting" = "女性生理状态设定";
"Get unused note reminder/alarm ID" = "获取未使用的备注提醒/闹钟 ID";
"Enable/exit sprint mode" = "启用/退出短跑模式";
"Enter/Exit production mode" = "进入/退出生产模式";
"Set temperature unit" = "设置温度单位";
"Get the duration of the bright screen" = "获取亮屏时长";
"Set the duration of the bright screen" = "设置亮屏时长";
"Switch to the specified watch face" = "切换到指定表盘";
"Set vibration feedback" = "设置振动反馈";
"Request to bind the device" = "请求绑定设备";
"Request to unbind the device" = "请求解绑设备";
"Get resting heart rate for the day" = "获取当天的静息心率";
"Get the specified prompt function" = "获取指定的提示功能";
"Set the specified reminder function" = "设置指定的提示功能";
"Get the current exercise state" = "获取当前运动状态";
"The app side synchronizes the GPS motion status to the device side" = "app端同步GPS运动状态到设备端";
"Turn on/off the heart rate monitoring switch" = "打开/关闭心率监测开关";
"Low Speed Connection/High Speed Connection" = "低速连接/高速连接";
"Toggle connection speed" = "切换连接速度";
"Low Speed Connection" = "低速连接";
"High Speed Connection" = "高速连接";
"Timing heart rate detection switch setting" = "定时心率检测开关设置";
"Timed blood oxygen detection switch setting" = "定时血氧检测开关设置";
"Timed mental stress detection switch setting" = "定时精神压力检测开关设置";
"Get call audio switch status" = "获取通话音频开关状态";
"Turn on/off call audio switch" = "打开/关闭通话音频开关";
"Get Multimedia Audio Switch status" = "获取多媒体音频开关状态";
"Turn on/off Multimedia Audio Switch" = "打开/关闭多媒体音频开关";

"Enable(2s)/disable data monitoring flow" = "启用（2s）/禁用 数据流监控";

"Get device hardware information" = "获取设备硬件信息";
"Obtain real-time measurement data of the day" = "获取当天的实时测量数据";
"Get real-time statistics report of current sleep" = "获取当前睡眠的实时统计报告";
"Get the current real-time sleep state record" = "获取当前实时睡眠状态记录";
"Get daily activity statistics report" = "获取每日活动统计报告";
"Obtain the hourly activity statistics report" = "获取每小时活动统计报告";
"Get sleep statistics report" = "获取睡眠统计报告";
"Get sleep status record" = "获取睡眠状态记录";
"Get a list of device motion types" = "获取设备运动类型列表";
"Get list of exercise records" = "获取运动记录列表";
"Get Sports Statistics Report" = "获取运动统计报告";
"Get heart rate records" = "获取心率记录";
"Get pedometer records" = "获取计步记录";
"Get Blood Oxygen Records" = "获取血氧记录";
"Get blood pressure records" = "获取血压记录";
"Obtain exercise high-frequency heart rate records (1 time per second)" = "获取运动高频心率记录(1秒1次)";
"Get Stress Records" = "获取压力记录";
"Get exercise details record" = "获取运动详情记录";
"Get sports statistics report + sports details record" = "获取 运动统计报告+运动详情纪录";
"Obtain motion location records" = "获取运动位置记录";
"Acquire manual measurement data records" = "获取手动测量数据记录";
"Get specified records and reports" = "获取指定的记录和报告";
"User Info" = "用户信息";
"Reminder/Alarm" = "备注提醒/闹钟";
"Message Switch" = "消息开关";
"Heart Rate Level" = "心率等级";
"Sedentary Reminder" = "久坐提醒";
"Drink Water Reminder" = "喝水提醒";
"DND Reminder" = "勿扰提醒";
"Heart Rate Monitor" = "心率检测";
"Raise Wrist" = "抬腕亮屏";
"Sport Goal" = "运动目标";
"Set Weather" = "天气设置";
"Push Location Info" = "推送位置信息";
"Physical Health" = "女性健康";
"Abnormal HR reminder" = "心率异常提醒";
"Frequent Contacts" = "常用联系人";
"Request Device Logs" = "请求设备日志";

"Firmware OTA" = "固件OTA";
"Dial Face OTA" = "表盘OTA";
"Sports Type OTA" = "运动类型OTA";

"Custom⌚️" = "自定义⌚️";
"Custom Watch Face" = "自定义表盘";
"Please confirm whether to restore the default settings?" = "请确认是否恢复默认设置？";
"Text Color Replacement" = "文字颜色替换";
"Background Picture" = "背景图片";
"Time Position" = "时间位置";
"Top" = "顶部";
"Bottom" = "底部";
"Left" = "左";
"Right" = "右";
"Mid" = "中间";
"Restore Default Settings" = "恢复默认设置";
"Select from album" = "从相册选择";
"Camera" = "相机📷";
"Can't access album" = "无法访问相册";
"Please allow %@ to access the album in \"Settings-Privacy-Album\" of the iPhone" = "请允许 %@ 访问 iPhone 的\"设置-隐私-相册\"中的相册";
"Can't use camera" = "无法使用相机";
"The photo after taking the photo needs to be added to the album, please allow %@ to access the album in \"Settings-Privacy-Album\" of the iPhone" = "拍照后的照片需要添加到相册，请在iPhone的“设置-隐私-相册”中允许%@访问相册";

"Firmware Version" = "固件版本号";
"Project Number" = "适配号";

"Tip" = "提示";
"Please allow %@ to access the camera in \"Settings-Privacy-Camera\" of the iPhone" = "请在 iPhone 的\"设置-隐私-相机\"中允许 %@ 访问相机";
"Camera" = "相机";
"Fail" = "失败";

"Synchronize" = "同步";
"Watch Movement" = "手表运动";
"Press and hold the module and drag to adjust the display order" = "按住模块拖动，即可调整显示顺序";
"Add Movement" = "添加运动";
"Please confirm whether to push sports" = "请确认是否推送运动";
"Please confirm whether the watch face is synchronized" = "请确认是否同步表盘";
"Mac Address" = "Mac地址";
"Outdoor Running" = "户外跑步";
"Continue" = "继续";
"Pause" = "暂停";
"End" = "结束";
"Loading..." = "正在加载";
"OK" = "确定";
"From Server" = "来自服务器";
"From Local Folder" = "来自本地文件夹";
"⚠️ You can also import the local bin file to test the OTA function of the firmware, the specific tutorial poke~👉" = "⚠️ 你也可以导入本地bin文件，测试固件OTA功能，具体教程 戳～👉";
"Tutorial" = "教程";
"1. Open the website https://www.i4.cn/ on the computer, download and install [i4]" = "1. 电脑打开网站 https://www.i4.cn/ 下载安装【爱思助手】";
"2. Use a data cable to connect your iPhone to the computer\n①. Click [My Devices]\n②. Click [Application Management]\n③. Click FissionBluetooth APP [Browse] to open the file management" = "2. 使用数据线将你的iPhone与电脑连接\n①. 点击「我的设备」\n②. 点击「应用管理」\n③. 点击 FissionBluetooth APP「浏览」打开文件管理";
"3. FissionBluetooth APP file management\n①. Click [Documents]\n②. Double-click to open [firmwares]" = "3. FissionBluetooth APP 文件管理\n①. 点击「Documents」\n②. 双击打开「firmwares」";
"4. There are two ways to import files:\n①. Click [Import] - [Select File] and select the bin file you want to import locally\n②. Drag the bin file you want to import locally to this list" = "4. 导入文件，有两种方式:\n①. 点击「导入」-「选择文件」，选择你本地要导入的bin文件\n②. 将本地要导入的bin文件拖动到此列表";
"5. After the import is successful, refresh the APP page, you can see the file you just imported, click to select it for OTA" = "5. 导入成功后，刷新APP页面，就可以看到刚刚导入的文件，点击选中进行OTA";

"Select All" = "全选";
"Delete" = "删除";
"The frequently used contacts you set will be automatically synced to the device." = "您设置的常用联系人会自动同步到设备上。";
"Are you sure you want to delete the selected contacts?" = "您确定要删除选定的联系人吗？";
"Please allow %@ to access contact information in iPhone's [Settings-Privacy-Contacts]" = "请允许 %@ 访问 iPhone 的 [设置-隐私-通讯录] 中的联系人信息";
"Get Contacts" = "获取联系人";
"Set contacts" = "设置联系人";
"Add up to 50 frequently used contacts" = "最多添加50个常用联系人";
"The length of the selected contact name or number is wrong, please choose again!" = "所选联系人姓名或号码长度错误，请重新选择！";
"The selected contact already exists, please select again!" = "选择的联系人已存在，请重新选择！";
"Address Book" = "通讯录";
"Search Contacts" = "搜索联系人";

"☁️Weather Data" = "☁️天气数据";
"Set Weather details today" = "设置今天的天气详情";
"Set future weather forecast information" = "设置未来天气预报信息";
"Select interface code" = "选择界面代码";
"Interface Jump Code" = "界面跳转代码";

"Today's Data" = "今日数据";
"Step" = "步数";
"Calorie" = "卡路里";
"Distance" = "距离";
"Sports Record" = "运动记录";
"Sleep" = "睡眠";
"Heart Rate" = "心率";
"Blood Oxygen" = "血氧";
"Blood Pressure" = "血压";
"Mental Stress" = "精神压力";
"Manual measurement records" = "手动测量记录";
"No More Data" = "我是有底线的🤔️";
"Total Steps" = "总步数";
"Last Heart Rate" = "最近一次心率";
"Last Blood Oxygen" = "最近一次血氧";
"Last Blood Pressure" = "最近一次血压";
"Last Mental Stress" = "最近一次精神压力";
"Total Sleep Time" = "睡眠总时长";
"Deep Sleep" = "深睡";
"Light Sleep" = "浅睡";
"REM" = "快速眼动";
"Awake" = "清醒";
"Nap" = "零星小睡";
"Nap (Awake)" = "零星小睡（清醒）";
"Systolic (high pressure)" = "收缩压（高压）";
"Diastolic (low pressure)" = "舒张压（低压）";
"High" = "偏高";
"Medium" = "中等";
"Normal" = "正常";
"Relax" = "放松";
"Distance Unit Setting" = "距离单位设置";
"Metric" = "公制";
"Imperial" = "英制";

"Custom Dial" = "自定义表盘";
/*
 "长按模块可移动"
 "背景"
 "表盘"
 "组件"
 "颜色"
 "数字表盘"
 "指针表盘"
 "类型"
 "指针"
 "刻度"
 "手机状态"
 "电量"
 "蓝牙"
 步数、卡路里、距离、心率、血氧、血压、压力
 "组件样式"
 */

"Today's Overview" = "今日概览";
"Manual Measurement Data" = "手动测量数据";
"Average Heart Rate" = "平均心率";
"Maximum Heart Rate" = "最高心率";
"Minimum Heart Rate" = "最低心率";
"Average Blood Oxygen" = "平均血氧";
"Maximum Blood Oxygen" = "最高血氧";
"Minimum Blood Oxygen" = "最低血氧";
"Average Blood Pressure" = "平均血压";
"Highest Blood Pressure" = "最高血压";
"Minimum Blood Pressure" = "最低血压";
"Average Stress" = "平均压力";
"Maximum Stress" = "最高压力";
"Minimum Stress" = "最低压力";
"Duration" = "运动用时";
"Total Steps" = "总步数";
"Burn Calories" = "消耗热量";
"Average Pace" = "平均配速";
"Average Cadence" = "平均步频";
"Exercise Heart Rate Zone" = "运动心率区间";
"Warm Up" = "热身";
"Fat Burning" = "燃脂";
"Aerobic Endurance" = "有氧耐力";
"Anaerobic Endurance" = "无氧耐力";
"Limit" = "极限";
"Exercise Heart Rate" = "运动心率";
"Exercise Cadence" = "运动步频";
"Steps/Minute" = "步/分钟";
"Cadence" = "步频";
"Maximum Cadence" = "最大步频";
"Minimum Cadence" = "最小步频";
"Exercise Calories" = "运动卡路里";
"Average Calories" = "平均卡路里";
"Highest Calories" = "最高卡路里";
"Total Calories" = "总卡路里";
"Movement Distance" = "运动距离";
"Average Distance" = "平均距离";
"Maximum Distance" = "最大距离";
"Total Distance" = "总距离";
"Sport Pace" = "运动配速";
"Pace" = "配速";
"Best Pace" = "最佳配速";
"Minimum Pace" = "最低配速";





// 运动 1 - 10
"Running" = "跑步";
"Mountaineering" = "登山";
"Cycling" = "骑行";
"Football" = "足球";
"Swimming" = "游泳";
"Basketball" = "篮球";
"No designation" = "无指定";
"Outdoor running" = "户外跑步";
"Indoor running" = "室内跑步";
"Fat reduction running" = "减脂跑步";
// 运动 11 - 20
"Outdoor walking" = "户外健走";
"Indoor walking" = "室内健走";
"Outdoor cycling" = "户外骑行";
"Indoor cycling" = "室内骑行";
"Free training" = "自由训练";
"Fitness training" = "健身训练";
"Badminton" = "羽毛球";
"Volleyball" = "排球";
"Table Tennis" = "乒乓球";
"Elliptical machine" = "椭圆机";
// 运动 21 - 30
"Rowing machine" = "划船机";
"Yoga" = "瑜伽";
"Strength training (weightlifting)" = "力量训练（举重）";
"Cricket" = "板球";
"Rope skipping" = "跳绳";
"Aerobic exercise" = "有氧运动";
"Aerobic dancing" = "健身舞";
"Tai Chi" = "太极";
"Automatically recognize running" = "自动识别跑步运动";
"Automatic recognition of walking movement" = "自动识别健走运动";
// 运动 31 - 40
"Indoor walking" = "室内步行";
"Step training" = "踏步";
"Ride a horse" = "骑马";
"Hockey" = "曲棍球";
"Aerodyne bike" = "室内单车";
"Shuttlecock" = "毽球";
"Boxing" = "拳击";
"Outdoor walk" = "户外走";
"Cross country running" = "越野跑";
"Skiing" = "滑雪";
// 运动 41 - 50
"Artistic Gymnastics" = "体操";
"Ice hockey" = "冰球";
"Taekwondo" = "跆拳道";
"Aerobic exercise" = "有氧运动";
"Walking machine" = "漫步机";
"On foot" = "徒步";
"Tennis" = "网球";
"Dance" = "跳舞";
"Athletics" = "田径";
"Lumbar abdominal movement" = "腰腹运动";
// 运动 51 - 60
"Karate" = "空手道";
"Organize and relax" = "整理放松";
"Cross training" = "交叉训练";
"Pilates" = "普拉提";
"Cross fit" = "交叉配合";
"Functional training" = "功能性训练";
"Physical training" = "体能训练";
"Archery" = "射箭";
"Flexibility" = "柔韧度";
"Mixed aerobic" = "混合有氧";
// 运动 61 - 70
"Latin dance" = "拉丁舞";
"Hip hop" = "街舞";
"Free fight" = "自由搏击";
"Ballet" = "芭蕾舞";
"Australian football" = "澳式足球";
"Martial arts" = "武术";
"Climb a building" = "爬楼";
"Handball" = "手球";
"Baseball" = "棒球";
"Bowling" = "保龄球";
// 运动 71 - 80
"Squash" = "壁球";
"Curling" = "冰壶";
"Go hunting" = "打猎";
"Snowboarding" = "单板滑雪";
"Leisure sports" = "休闲运动";
"American football" = "美式橄榄球";
"Handcart" = "手摇车";
"Go fishing" = "钓鱼";
"Frisbee" = "飞盘";
"Rugby" = "橄榄球";
// 运动 81 - 90
"Golf" = "高尔夫";
"Folk dance" = "民族舞";
"Alpine skiing" = "高山滑雪";
"Snow Sports" = "雪上运动";
"Soothing meditation exercise" = "舒缓冥想类运动";
"Core training" = "核心训练";
"Core training" = "滑冰";
"Fitness games" = "健身游戏";
"Aerobics" = "健身操";
"Group Gymnastics" = "团体操";
// 运动 91 - 100
"Kickboxing" = "搏击操";
"Lacrosse" = "长曲棍球";
"Foam shaft fascia relax" = "泡沫轴筋膜放松";
"Wrestling" = "摔跤";
"Fencing" = "击剑";
"Softball" = "垒球";
"Horizontal bar" = "单杠";
"Parallel bars" = "双杠";
"Roller-skating" = "轮滑";
"Hu la hoop" = "呼啦圈";
// 运动 101 - 110
"Darts" = "飞镖";
"Pickleball" = "匹克球";
"Abdominal curl" = "仰卧起坐";
"HIIT" = "HIIT";
"Waist and abdomen training" = "腰腹训练";
"Treadmill" = "跑步机";
"Rowing" = "划船";
"Judo" = "柔道";
"Trampoline" = "蹦床";
"Skate" = "滑板";
// 运动 111 - 120
"Balance car" = "平衡车";
"Roller skating" = "溜旱冰";
"Parkour" = "跑酷";
"Diving" = "跳水";
"Surfing" = "冲浪";
"Snorkeling" = "浮潜";
"Pull up" = "引体向上";
"Push up" = "俯卧撑";
"Plate support" = "平板支撑";
"Rock Climbing" = "攀岩";
// 运动 121 - 130
"High jump" = "跳高";
"Bungee jumping" = "蹦极";
"Long jump" = "跳远";
"Shooting" = "射击";
"Marathon" = "马拉松";
"VO2max test" = "最大摄氧量测试";
"Kite Flying" = "放风筝";
"Billiards" = "台球";
"Cardio Cruiser" = "有氧运动巡洋舰";
"Tug of war" = "拔河比赛";
// 运动 131 - 139
"Free Sparring" = "免费的陪练";
"Rafting" = "漂流";
"Spinning" = "旋转";
"BMX" = "BMX";
"ATV" = "ATV";
"Dumbbell" = "哑铃";
"Beach Football" = "沙滩足球";
"Kayaking" = "皮划艇";
"Savate" = "法国式拳击";
